仲有冇人記得皇室堡單野

德仔老豆

班綁匪好可憐，做曬箭豬

飛刀果單？好得人驚

個陣仲好興寶麗萊，飲茶既時候隔離檯三條友用閃光燈閃左一下我呢邊 但聽講其中一個就係飛刀高手

有冇人講下咩事

我知道係湖南人做架

德仔就慘啦

大件事啦!

德仔老豆好慘 😫😫

我係個時嘅前線警員

收到call 已經即刻拎裝備趕過去
點知一開liftD 賊比刀吉到死撚哂
我即刻行埋去O咀
跟手政治部就叫我地收隊

你真係好撚煩

幾個賊點解死得咁離奇？破左案未

rip

我想做帛金比佢 署名寫無名氏定有心人好

成班支那人 黎香港搞事

德仔

好撚恐怖

#[

有無link 睇下

臭豆腐

我思疑係湖南佬做既